下年一定要裝var

過埋今年先

喺邊裝

等我地利物浦攞左英超先裝

唔怪得啦
有var文尼一早紅咗

熱狗呢？

之係又唔裝啦？

唔係關乎到比分，係唔會睇var
無睇世界盃？

屌 懷疑係利狗自己反對var

即係唔洗裝啦

C朗你就熟
紅牌 12M 入波 都係會睇

邊個話 不君子行為有機會紅牌都唔會var?

應酬阿狗 球證咪好唔得閒
咩x事都要睇帶

你真係智障
紅牌動作都會睇㗎

果然係王騎，咁嘅質素都冇幾多個

睇返上面個回覆 佢真係弱智狗黎

例子

唔好比唔到呀

咪你個偶像牙朗嗰球囉

對伊朗唔知打人定咩睇var

最尾比咗黃

你連你首席愛將D嘢都唔記得 醜死怪

陰9公，妒忌我利拎英超，傻x左

原來真係傻嘅 小花有你咁嘅fan真係慘

文尼俾人打先喎 一係就紅曬兩個

支持你隊49000後上奪冠牙

裝埋VAR直頭可以打4425
應該下半季就裝
尋晚祖記直頭教埋你點打4425

蛆蛆真係明黑鳩你 吹？

痴撚線果然係王騎，亂9咁屈人係獌

十卜，用列叔換你文尼